在这里，回忆录变得更加个人化和辛辣，而不是一个历史性的叙述，被关于过程和证实故事的努力的旁白压得喘不过气来。他知道他的祖父是个暴徒头目。但这就是故事的全部吗|乔·海姆| 2021年2月12日|华盛顿邮报
撇开紧急情况不谈，在长途驾驶中，一条加热的毯子可以帮助你温暖肩膀，这可以保持很大的紧张感。最佳加热毛毯：与这些电毯捆绑在一起| PopSci商业团队| 2021年2月11日|科普
他们所要做的就是为麦克劳林的公司卖给国家赞助商的广告留出每小时四分钟的时间。拉什·林堡病了。保守的谈话广播业也是如此|Paul Farhi | 2021年2月9日|华盛顿邮报
“所以，如果你看到我从杯子里喝水，没有把勺子放在右脸颊旁边，就用你的爆能枪来中和我，因为那个实体很可能是一个邪恶的克隆人，”丹写道。在与邪恶克隆人的斗争中，食物可能是我们最大的武器。|约翰·凯利| 2021年2月8日|华盛顿邮报|
然而，也有人反对让学生选择重修学年，或者为英语学习者、无家可归的学生和其他人留出更多的资源。晨报：雨水短缺是一件大事|圣地亚哥之声| 2021年2月8日|圣地亚哥之声
将烤箱预热至350°F。将油脂和面粉6，1/2杯ramekins放在一边。制作“咀嚼”卡拉·霍尔的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽
撇开怪诞的暴利不谈，生命释放仪式可能会破坏生态系统。偷猎动物以求报应的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野兽
除了全面禁止，Twitter、Facebook和Reddit等社交媒体平台几乎无法控制。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
因此，除了富裕的沿海郊区，民主党的基础已经缩小到城市核心和大学城也就不足为奇了。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
撇开笑不谈，这些方法可以采用其他不那么有精神的形式。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
然后门开了，门廊被扫到一边，安塞尔梅宣布“加纳奇先生”
最后，让我请广大读者抛开一切偏见，给双方一个公平的听证会。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
在远离忧愁的时候，仍然存留。穷乏人的物质，是照他的心。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他向旁边瞥了一眼，看到一张非常漂亮、黝黑的脸，看上去有点眼熟。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
这位慈母本能地接过了婴儿，扔掉了包裹婴儿的旅行地毯。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险